恭...

恭喜發財

恭祝各位係雞年:

食雞嘅有雞食
叫雞嘅有雞叫

正所謂:

[size=4]雙春拼雞年
雞年潤月連
連登萬事順
福壽長雙兼[/size=4]

雙春拼雞年
雞年潤月連
連登萬事順
福壽長雙兼

恭喜發財呀各位IT 狗
祝大家新一年唔洗OT

$happy = new Year(2017); //